要求各大院校減嚟緊個sem學費，想問你地覺得合唔合理

上個sem勉強都有返去上過下堂，都叫有少少藉口hea我地話唔減
但係依家咁搞法，我諗9月嚟緊個sem應該都係要繼續online上堂乜嘢都未用過又收返本身原價好似有啲問題

想問下各位點睇

齋online上堂用少咁多資源，減學費係合理

本身定咗係咁多就咁多，就算無用到都照交，更何況無可能逼到佢哋減學費

同埋如果真係要搞，邊個可以帶頭

想知你地點睇 減合理啲，定唔減都合理

而架搞任何抗議行動都非常困難 建議大家打網上戰線

減係應份、合理
但學校一定唔會減
因為學校高層只會為左利益着想理得你地班學生

我都係咁話雖則減到嘅機會係0咁濟

how校園抗議活動可以點網上搞 求指點

高層仆街更加要多d人知 由文宣開始做起先啦

UGC已經係資助左

由文宣開始先啦
因為如果你就咁喺campus搞抗議大會 高層肯定會夾埋香港警察 派便衣埋伏你

屌你老母鯨大一個暑sem四萬五，打比班高層一個電話都唔通，sd email就將個波射黎射去，收錢就咁撚快手

利申sssdp屌你老母死學店

覺得應該減嘅不如留個言講下意見
真係要搞都起碼一齊籌劃下 完全唔知呢啲嘢可以點開始

大學：我係唔減，夠薑你唔好讀，退學啦，咬我丫笨

你呃我話你返緊工 心碎

垃撚圾 真係度度都俾人恰

我都無講過 你自己估出嚟自己信到十足
話唔定呢個post又係煙幕 轉頭我又返工唔好迷戀我啦

唔信 你ac一定係比人hack左

俾你hack咗

我唔識hack人

仲唔訓我以為你訓咗

都話我係夜行性動物